肥婆坐隔離，溫度至少多五度

cls

一大陣臭狐

你理得我地坐邊？
咁唔滿意咪死開囉
死臭毒撚
死臭男人

死肥婆扮男人

我仲以為係咩歌嚟

肥婆 着背心、唔剃毛、有臭狐

肥仔會高幾多度?